有無人玩開pokemon showdown

應該無啦頂

玩開ou doubles